有無人可以解讀第一個字？

野

昆

Btw痢狗？

春潮帶雨晚來急,野渡無人舟自橫。

應該唔係野字黎
似個旺字

日里

呢渡無人舟自橫